（武漢肺炎）傳中国大量患者隔離「自然死」埋山林

中共欺瞞疫情導致中共病毒在中國全面失控，近來，中共大肆宣稱國內疫情趨緩，甚至連日零增長，然而多方消息顯示，疫情危機依然很嚴峻。有港媒23日揭露，許多地方把疑似患者隔離「自然死亡」，死後將屍體埋在山林。

2月23日，香港「中國人權民運信息中心」披露，中共正在全國大範圍對中共肺炎病毒（武漢肺炎）數據造假。目前湖北出現大量「康復」者復發出現病症，一些醫院只是對一些知名人士再做核酸檢驗，對普通人士不再做核酸檢驗。

報導說，由於近日去醫院就診人數激增，部分醫院已拒絕患者求醫。目前湖北、貴州、重慶、江西、湖南都出現了大量無病症病毒攜帶者，當局只將其隔離，卻不為其做核酸檢驗。

而在中國偏遠鄉村疫情依然嚴重，但許多地方不將疑似患者送醫，只是將其隔離在某些地方，讓他們「自然康復」或「自然死亡」，死亡後通知當地派出所將屍體埋在山中。

報導說，廣東，雲南均有戒毒所出現集體感染，但當局正在封鎖消息。

而大陸有記者對中國目前大範圍瞞報病情做調查後，已掌握許多證據，但宣傳部門已多次發出警告，要求他們終止調查，否則將面臨處罰。

整村封鎖 大坑掩埋

此前也有武漢民眾揭露，地方政府應對疫情的方法，就是整村封鎖隔離，然後挨家敲門收屍體，扔進挖好的大坑掩埋。

Fc?

新唐人聽完就算
不過連我個藍屍老豆都唔信支那個數

我都信有咁既做法 但唔會係大規模同唔會係土葬囉

咩港媒報導呀？
圖都冇張
只係一大堆恐慌流言嚟炒作

樓上全部五毛代表乜？

燒左佢好過埋
中共唔會留罪證

唔怪得咁多山火

暗黑兵法 無為而治 👍

山西 四川